[Vice]Amy Adams同Christian Bale有冇機拎ocsar?

今年套VICE係佢地第三次合作, 頭兩次都有提名oscar但得christian bale拎咗配角獎
金球獎已經有提名, 好想佢地一齊拎oscar

有咩對手先

Lady Gaga

畢列谷巴？

rami malek同bradley cooper個勢都幾勁
同埋amy adams其實應該係提名女配角, 但都希望佢拎到

amy adams 有咩代表作?

想睇返

超人囉

Catch me if u can

American hustle 個d

最近hbo 套短劇 sharp object 做痴線婆都幾好戲

Amy Adams係咪得罪咗人
之前天煞異降同埋迷離字戀演得咁好都冇提名

Enchanted

Arrival真係好撚正
希望有生之年睇到佢拎Oscar

btw bale拍完vice又極速瘦返拍下一套

佢真係好正

Amy Adams應該穩勝最佳女配角,
噚晚公佈嘅演員工會提名已篩走暫時最大對手Regina King (If Beale Street Could Talk),
再加上之前多次提名又落敗嘅同情票, 勝算又大咗
Christian Bale就無咁穩陣, 影帝仲係爭持激烈,
五強提名都愈嚟愈明顯: Bale, Cooper, Malek, Hawke, Mortenson
Bradley Cooper 係大熱門, 假如佢失落導演提名,
相信謝罪票會令佢影帝十拿九穩, 唯一變數係同樣音樂題材嘅 Rami Malek 做成威脅,
Ethan Hawke雖然盡攬美國影評人心頭好, 但演員工會失落提名已經被睇低一線, 連提名都極唔毸陣
剩餘嘅 Viggo Mortenson 恃作品 Green Book 之勢又係黑馬,

鬼叫佢天生唔係黑人